其實有冇差佬可以講下學堂點訓練？

入面點樣train班學員？出到嚟都威風凜凜，為社會人民服務

保良局訓練營加強版囉

學堂生活究竟係點過？